迫你地投降係因為冇把握告得入，唔好信班信工啊！！！！！！！！

唔好中計啊

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入---->
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務

唔好中計呀

推

非學生係學校参觀好正常
學生係學校有咩問題
黑警圍住走唔到
黑衣人唔比走

我地梗係會係學校
自首=坐十碌

投降=認罪=一定入

事態緊急 我最後呼籲大家 我地做既所有野應該要以真攬炒為目的 而只有長時間的社會混亂先可以真攬炒

Push

自推

pish

唔好投降呀

敵人支持既就要反對啊

唔好投降
唔好出來送頭
黑警信唔過

推，班狗急係因為佢地都冇辦法持久戰